維拉宣佈泰利加盟嗰個post笑到我仆街

We are living in 2017 while Aston Villa is living 3017 for the way they just announced a signing.

簽個過氣球員都咁開心

Aaron Lennon西面.jpg

whatsapp